有冇人覺得呢場革命最終會比自己玩死？

究竟我哋心目中嘅革命係咩？
有一小部份人喺背後做緊嘢嗰陣
好多人繼續返工 甚至po下文宣已經懶
莫講話TWITTER REDDIT TVB等戰線得嗰幾千人堅持緊

口講光復香港
實際上就依賴嗰小部份人犧牲自己時間、安全同金錢去為香港賣命
到出咗事又屈鬼當係condom

你哋話好撚鍾意香港
點解唔肯諗多步 行多步
你能力唔夠冇人迫你上前線
咁但係你有冇將和理非嘅功用發揮到極致呀

同啲人屌黃色經濟圈已死 冇撚用一樣
唔係黃圈冇撚用 幫唔到手足呀
係究竟我哋有冇好好利用黃圈資源
定係我哋食黃店就當係抗爭
請手足就當係幫到手足呀

繼續不思進取咁我哋只會重蹈雨革舊路

咪買左好撚鐘意香港月餅囉 仲想點

冇一件事會有人寫包單話佢work定唔work
只係睇你肯唔肯去嘗試

如果個個都知做乜嘢係work
咁一早光復咗香港啦

黃圈又然

推

同意，不過係topic講緊習近平？

一味批評人哋咁做唔work有反效果
咁同屌鳩勇武係鬼失反意有咩分別？

長文冇人理

「美國幾時做野？」

你唔做嘢美國點會做嘢

結論：應該學澳門

黃圈會令到中共好驚

蕭生一直都撚化緊老人好有心

撚化左1x年啦

你有心咪幫蕭生囉

And then what?

理實上支共都係喺日常生活中控制民眾
令到佢哋反抗唔到

蕭生洗閪我幫咩

請求連登推po師幫推

知名五毛哇屌，大家請睇路

我哋係咪真係完全幫唔到12港人？

12個港人已成condom

因為好似你咁好食懶做唔駛養家又要求多多既癈青係有限數

笑撚死 呢個template可以應用係所有層面上
支共唔撚驚所以我哋就唔做？

屈廢青師

做錯就批撚鬥死佢先
唔好比機會佢

無知是我們的最大武器？

去娛樂台開po講蛙姐仲多人正視

五連埋就算
1

2

3

4

其實又不割蓆本來係叫和理非唔好割本土同勇武蓆開始，演變到只要係黃色就唔好割蓆，就feel到好大陣燶味

推一推先

又係專講”唔岩聽真話”嘅”非五毛”會員哇屌

知名5毛好快手

抽新股呀 農夫山泉 螞蟻金融

信唔信屈你做5毛

仲有咩革命

五大訴求缺一不可

仲有人講咩,又話缺一不可,咪又冇左件事,缺五都可啦

仲妄想全民罷工

好多人仲同緊勇武割蓆

樓主放負 分化 5毛 PR 撚
blocked 又多個

辛苦你日日開po

我地贏了

收錢做嘢㗎嘛

算吧啦 移咗民仲會關心香港嘅人1成都未必有

日日食黃店、買黃店得唔得？

麵麵

Thanks pin

我成個禮拜冇開過

等陣又話被屈毛

Cctoy全面進場

駁吾刀
我係中国人呀hi

邊度有講過？

Ok bye

多謝搞旺bu個場

點解要堅持缺一不可
滿足左一兩個袋住先咪算囉

5:0

除此之外仲有好多嘢可以做
食黃店唔係唯一出路

TVB戰線邊有幾千人
嚟嚟去去得200-600人
平均得300人

連登仔用block 拯救世界

懶喇 當手足係condom喇

『好撚鐘意香港』咁又點？
唔好再對香港存有幻想okay
柒娥自己都全家英國籍啦！

點解我block咗你

有啲人一路好撚鍾意香港
一路唔做任何野等香港死

珍
但我計埋Twitter 嗰啲

俾cctoy玩死
好多人見到見d cctoy戇鳩鳩咁就唔想群埋佢地一齊

我睇淨係睇TVB同Twitter
無咁多精神時間去追星

黃圈可以提升我哋經濟方面嘅bargaining power
不過首先要發大到
同埋唔係食咗就完

我無講錯喎 係大家不願面對啫
香港人民族意識成形得2019-2020
根本同嗰啲民族歷史深厚嘅國家無得比
例如波蘭
你開個po討論都俾啲理據先啦

我叫極，咪又係得300人睇TVB
執柒佢算啦
我識得嘅人都係得我同女友有睇TVB

希望大家可以做多一步

所以咁多人quit咗連登

20%既人貢獻80%既成效 好難變

Tvb啲劇好黃 唔反了

你兩條友做夠大戲未

哇屌：食黃店光復緊啦仲想點

唔好望 你都係

最緊要係黃店唔係真係為自己利益出發
去賺取利潤

同埋你搞錯一樣嘢
Twitter係俾啲港女貼咸相賣賺錢用
你唔見好多女露對波露個閪，跟住叫你去pay蠢課金咩？
跟住就#五一、光時、黑警乜乜乜

不過而家運動到咗樽頸位
暫時做咩都改變唔到局勢咁
舊嘅方法多數都俾對家搵到方法反制
要諗啲新同埋work嘅方法先得

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

美心好味道

嗱,人地留言前後加句:今次想屈毛定屈pr?
就唔係五毛黎架喇,只係講事實唔岩聽

我2014年開始無睇，身邊啲同事：點解你可以唔睇架？
我：點解我要睇？我睇日劇唔撚好？

I mean真係多謝你啫
就算革命維持一個世紀我都唔會覺得出奇

支那我可以好似唐代咁幾百年
直到領導人弱勢先會亡
香港人可能去到2047好似依家咁
遲啲下幾代去哂太空旅遊
獨立都唔洗

301
加埋我

Sor 啱啱瞓醒無睇清楚

一個世紀
你去twitter睇下班港女做緊乜先啦
口口聲聲就話女權乜乜乜黑白相
實際情況咪成班女食人血饅頭出賣色相

一早已經死咗啦，又唔係民不聊生點會搞得成，係成班傻仔好聽叫有理想，難聽叫離地on9
仲要越來越離地，錯判形勢，為出而出，水人去送頭

20%?
會唔會太多
1%都唔知有冇

係計埋你先得300
你問下司馬懿囉

叫聲手足不是condom吃喝玩樂
唔啱聽就屈毛

真話係難聽
不過今次9成都輸
淨係識返工學人講抗爭

等緊移民

念力抗爭

根據連登仔標準
樓主五毛pr

Ching睇嚟有追開
香港哋有塊閪真係無撚敵

引毛po
著名五毛一唱一和

前線 家長 鍵戰 金主 國際線 議員加埋都唔少人既
咁10%做90%

個個好似你咁諗咪冇人宣傳囉
最大文宣幫到就幫

屈毛師

移左民仲理你生死?
最多講句手足不是condom比你開心下

你唔係話個個繼續返工咩

以前好鍾意食朱古力撻

你咁樣叫人哋點樣面對

大家等屈毛黨出現
遂個block

喺到講冇用，
學david同快必咁上街講，
一條友做起先
可能會有人跟隨

日日係到批鬥，成班口講撐黃圈但就批同路人
無撚得救，屌你老母成班三分鐘熱度

但係你去咗twitter睇女喎

光復bu

Agger

我只係講事實姐
想屈我屈毛撚定連衛兵

你繼續返工啦

唔到我地控制 明就明 唔明就唔明

你繼續浪費青春

二百萬1%都兩萬

唔反啦，食下黃店咪算

咁又唔好咁快放負住

樓主又然

屌 原來你嘅意思係咁幫
一直有CLS

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

啱呀！
Twitter Reddit
Tvb
黃圈
缺一不可

港豬真係好 坐享其成

其實一開頭不停周圍樹敵已經玩爛左

返工同抗爭冇衝突喎
我講緊啲淨係識返工嘅人喎

根本就唔撚係革命 之次一聽到有柒頭講話革命就覺得on9
香港大部份人根本無革命呢種醒覺
成場運動唔會演變到革命既地步亦已經完L 左
咩煲底之約 被囚手足 十二個押上左大陸既香港人都唔會救得返 好心就認清下現實
03 年到而家反過既野 廿三條 國教 送中
都比一條國安法通通帶返返黎
香港人無革命既意識同本錢

今次係完完全全輸哂

做到的盡做
推

學david咁會比人批鬥

Push

曲到咁

係啦係啦叻啦叻啦
食完月餅贏撚左啦

等啲人認清唔可以單靠外國勢力同唔好笑/屌人送頭先啦

有班人唔敢出但又笑/屌人送頭，同時話靠外國就得

唔敢出唔緊要呀，但唔好以為單靠外國勢力就得囉。更加唔好因為自己唔敢出，而笑/屌啲敢出嘅人

哇屌

又係你隻五毛

將社會運動講到革命，真係笑死人，真心搵到少少錢移民好過，成班都淨係識口頭革命

冷氣軍師
睇死你冇掟過火魔
咁學咩人抗爭

唔敢岀去都可以理解
retweet下 上fb㩒下嬲都唔做
真係講唔通

仲有好多可以加落去

笑撚死 人地抽緊水都唔知 你睇下啲同路人幾on9

慢慢培養ok？

正確思維

美國幾時郁手

推！
攰就休息一下。

差足電 大家繼續加油！

由day one開始就已經要知道抗爭係應該為自己(嘅理念)

做咩幫手和應

就算郁咗都唔足夠

休息咗大半年推未夠

好勤力

樓主失敗主義 拉 block

我最大希望係人人珍惜時間學習

好似蕭生咁

唔勇武都可以搵多d錢幫手足

霸晒d專業工種

各有各做

再好似蕭生咁將知識傳比下一代

老實講學生都要讀書 少左人出來好正常

有知識先有得長期抗爭

輸晒，根本得返一股仇恨。講真，走得o既就走。

仲未計啲仆街狗衝公墓完同紀律部隊

Pish

珍
知識好緊要

Byebye

到你培養得黎要移民要走既人都已經走哂
留係到只係剩返小部份屈服但唔甘心既香港人
同大部份已被洗腦既新香港人
下年就開始推國安教育
有d 野要認命 有能力走到好走
香港只會逐步新疆西藏蒙古化
望香港革命
倒不如望大陸權鬥換個開明派領導仲實際

黃又贏，未輸過

我冇講過我好撚鍾意香港

見連登咁多人睇韓星 留意細so 咩kol新聞就知有心既得好少數
始終醒同勤力既人佔少數

又要去睇片學習啦

搵唔番前幾日嗰班新狗仔狗女啲圖添

已經輸咗啦

一係走一係入集中營啦

唔翻工點食黃店？點買蘋果？點買贖罪卷？出去打生打死，跟手比人拉咗坐十年，等你哋係出邊比嬲同爭取國際注視用？

走到外國重建一個民族又點睇

Fb啲page都有幾千至幾萬 like
希望可以再多啲

咪講左兄弟爬山
你班人鐘意互屌
俾人帶風向屌自己人
咁on9 點唔輸

我地冇本錢內鬥
而家可以贏只可以分保皇與非保皇
只要唔保皇就係朋友
咁先有得玩

咁我就唔係講你啦

見上面咁多comment 兒登仔仲未發覺已經鬥黃鬥走咗一班人?

好嬲

PUSHHHHH

成日話咩國際線 又有幾多人識英文呀

成日話唔要大陸人

又有幾多人滲透左做社工呀

每霸一個專業工自然對自己友著數

好似護士咁

多一個暗黃護士霸住個位點都好過無

多一個暗黃老師都可以義補呀

所以大家要訂閱蕭生 傳授更多知識

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

坐低慢慢傾好過互屌啦
如果傾得掂

兒登仔發覺都就唔叫兒登仔啦

美國更加想支爆

所以我都希望嚟緊嘅dser真係可以暫時放棄場運動
專心讀書先

一大班捉鬼敢死隊

你係神探撚

樓主，你個post 好多5毛衝入黎

革命不是請客食飯
香港人:食黃店

咁已經係後話
老實講你叫出面班人認清現實只會比人怒屌分化 5毛 失敗撚

咁證明咗啲咩

善用時間囉
我平時睇晒沈旭暉 蕭生 陳雲 趙博 王剛 19 都要幾個鐘
加埋返工 讀書 都冇咩時間
利申 真絲

我地好鍾意香港，不過我地都諗緊移民啲野，唔得閒理其他 sor 😅

其實有冇人分析到所謂既「黃圈資源」去左邊
個現金流係點
黃絲 > 黃鋪
> 供應商
> 業主/地產
> 腦細褲袋
> 燒幾十萬落「象徵式抗爭」廣告 > Apple
> 請手足/做家長

藍色係有跡可尋
而紅色就話係無可奉告 唔講得太多
咁大家長期FF既黃色經濟圈, 大家瘋狂泵錢入去
最終有幾多%入到紅字個pool?
有幾多係落左去唔應該落既pool??

唔好唔記得
大家行左黃圈模式都好多個月
個個月都有黃店告急
咁代表D乜?
黃圈個pool圍內分配不均? 黃絲只集中幫襯某幾間出位既鋪頭?

真
但可唔可唔好再話咩食黃店抗爭
根本唔撚關事

佢哋唔驚同我哋做成點係冇衝突的

事實係依家黃圈=純賺錢 冇其他功用

到要傾個陣
推行動post
咩撚都送頭
傾閪咩

push

Hmmmmm
值得討論

準備收大量負皮+人身攻擊

我要為TVB戰線澄清，其實每日得1000人左右堅持緊

食黃店只不過係贖罪

所以咪要諗吓黃圈究竟要點做先可以效益最大化

久仰大名

嗰咩龍門同光榮整到d野咁撚難食
d人都仆著去受罪話咩黃就要支持
真係好撚好笑

利申：我唔係辦事人呀，我間中代開ｐｏｓｔ咋

成日見到一堆已封鎖係度互含
笑死

CcTvb首席打手

證明好多都係你嘅朋友

新招喎 同人攬炒

better

呢個咪就係樓主想講嘅情況
連咁簡單既事都冇人做仲話自己抗爭緊

我講完好撚鍾意香港都覺得好嘔心
但好多人都唔肯接受呢個事實
仲係到自己呃自己

哂氣啦靠班所謂嘅「黄絲」嚟光復香港匿係商場嗌口號搞革命我係勇武見到都心淡啦根本個個都唔肯犧牲少少自己利益，真係肯犧牲之前大三罷成功咗啦

我覺得呢條片講得幾好 大家可以睇下

笑撚到仆街
上次先屌完班包袱撚 自私撚
仲要比人當五毛屌

事實上就係班外判抗爭廢閪又要自私又要拎抗爭光環
叫佢地做多d好似攞佢命咁

唔撚係囉
唔撚有關係囉

閱

睇睇世界局勢，就知香港人引領淘淘滅共潮流......

下 咁佢地真係on9人地就係想講你地班仆街 只係幫趁黃店當
抗爭
就話鳩佢五毛 根本就接受唔到 人地嘅講法

On9, 連五大訴求係乜都背唔出啦

思想唔革命，有撚計咩

屌真

唔知點解上面條link睇唔到

改幾多次名都認得你

如果呢個係你極限，請你堅持做

真

事實係見到最緊要自己食到女，理得你光唔光復

就算唔講政見，tvb啲垃圾都真係要係垃圾先識欣賞

原來咁就係革命

有做呀 keep住有做架

睇到彥霖單案
手足有事全部收哂聲
又話咩和勇不分不分化不割席
其實和理非係漢奸偽黃食人血饅頭

好撚鍾意香港 有事即刻移民

有無諗過有啲做文宣既仲要係未死晒收皮同坐既勇武

香港人真係好多free rider

革乜撚野命
國安法加武漢肺炎之下
做個奉公守法嘅良好公民
聽朝繼續起身迫港鐵返工

光榮都叫做到食得落口質素，我屌你老母龍⋯ 咁撚大個人未食過凍咖哩，鞋口炒蛋，淋到濕嘅炒公仔面，同埋叫十次六次錯（我之前都算係成日幫襯，幫到有一日發現自己個口屌撚個我腦我先停）⋯ 算了，講落去又變熱狗又收咗錢又五毛又block了

手足做晒condom已經好夠，之後嗰啲交俾外國做得架啦

做緊嘢啦
借個位嚟呀手足
[彥霖］整合+查案post

得，但一定唔可以係唯一
淨係做哩樣可以學定習思想先

黃圈從來都唔係問題，問題係「幫襯黃店就心安理得」

條片幾有用
令到咁多人反思

抗爭唔止係100或0

要返工 不了

幫手pin please 依家仲需要大量資訊

唔驚班柒頭洗鬼日日提住咩

不如問下點解唔做

this is Hong Kong
早啲認清現實都係好事

雖然我認同黃圈乜乜柒柒係冇撚用
但係佢講既野一樣係廢話
仲話咩要幫手足向上流動,都戇鳩鳩
自己讀唔成書又或者冇能力,走去怪人?
你話社會冇機會俾年青人,OK我同意
但要改變成個社會狀態,都唔係呢一刻可以做到
你想黃絲/黃店老闆點樣幫你增值啫,從來都係靠自己

12位送中手足我夠知係慘呀
咁普通人點幫到佢地?唔撚係以為twitter 網上支持下就會幫到手?
成壇野根本冇得幫
偷渡斷正,中共拉你係合法合理
至於搵唔到律師,屌,大陸邊有公平審訊架
除非你有籌碼同中共換人囉
唔好講送中手足,連本地被控手足都幫唔到既時候,仲妄想可以救到12位手足?

你可以話手足成condom,呢個係事實
而且係day1已經知既事實
出咗事冇用會幫到你,所以香港值唔值得你咁付出,一早要諗
係連登先會係咁水人出去勇武勇武
結果成效又冇,後生仔就俾你地水到要坐

Sor 冇睇到你pin咗個 你嗰個緊要啲

正解。係連仔成日離地自以為是，遲早離地離到升天

我叫過一次外賣
之後就再無食過第二次

點解要堅持

你有你離地，我有我搵錢早日逃脫
自己唔識審時度勢要人一齊犧牲係咩玩法

跟住班友就會話你係咩大種乞衣，無良知乜乜柒柒

抽夠水味？
呢個post都唔係叫人出去遊行示威

係節奏。

雨傘一股作氣，之後回氣醞釀。
反佔中遍地開花到國際，之後呢？你懂的。

中場區域搓波搵位，看似hae 下hae下咁踢；但時機一到，水銀瀉地式齊齊跑。你懂的。

放慢，是為了使敵人卸下心防，不知不覺間已錯漏百出；一個突撃才是最低成本、最高勝算的的攻略。

講事實叫抽水？

關呢個post咩事？

傻仔才信香港人
之前黃店有利益先扮黃
不要以為有兩百萬人撐黃

真，twitter都懶得開，我都唔知可以講咩好

點解唔關事？我一開頭係講場抗爭一早已經死咗，係有人後面扯開話題先

Bno平權咪就係最大問題囉
啲人有得走，仲抗你老母爭咩
睇下mpf走咗40億啦

自己唔識/無料賺錢做生意，跟住又要屌人食人血饅頭連仔咁仇富支持共產，好適合送中

樓主依家先知？
一陣又會有人用
兄弟爬山
不鬥黃等等
呢D口號黎保護自己
屌返你轉頭

好鍾意香港咁又參與抗爭？
咁假所以咪偽黃

利申，條條線都有幫手！

啲負皮jm9

唔洗下下都要街頭抗爭遊行勇武
成日話長期抗爭
所謂200萬黃絲可唔可以搵返啲嘢係自己力所能及，然後堅持去做，日日做嗰隻做
唔好所有行動，無論激進定溫和，都係得嗰三分鐘熱度

樓主想表達嘅就係呢啲

好鍾意香港其實係偽黃維穩派

我都係睇完呢條片之後先開呢個po

得喇，over咗喇

做文宣都high risk嗰陣就冇人去做

無搭過黨鐵

兄弟爬山，各自努力，屌人最冇用，做得幾多得幾多

一早都話和理非漢奸偽黃

堅持做自己覺得岩嘅野

唔係話幫襯黃店幾有用，但你身邊啲黃絲有幾多仲堅持緊呢樣嘢？

做得多野既屌做得少野既人 就比人屌唔好鬥黃
到最後女比狗扮人屌撚埋 錢又蝕撚埋 時間又省撚埋
呢場運動只係靠祟高既理念堅持
做黃絲根本零得益
違反左近百年既人類社會制度
如果咁就行得通 共產主義都行得通啦
根本唔駛有資本主義去獎勵做得多野做得好既人

由今日開始，真係希望大家可以是但揀條戰線黎做

一樣咁緊要

玩撚完啦
你問下自己2020年下半年有冇出過去

所以偽黃和理非咪扮野啦
咩救手足
彥霖個文宣組同個議員做咩唔出聲？
收左錢？

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。

好攰，好悶，好煩，好想死；好嬲，好嬲，好嬲 – 等被天收。

遊行唔夠激進，激進入獄抵死，唱國歌係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

放火魔法一定係黑警，拎伸縮棍一定係黑警，有顏色絲帶一定係黑警，有肌肉嘅一定係黑警，有炸藥嘅一定係黑警，有槍嘅一定係黑警。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，撤回已經讓咗步，全民大辯論已經讓咗步，成立檢討委員會已經讓咗步。

警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港，GDP，GDP，GDP。

撤回條例冇可能，獨立調查委員會冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

其實食人血饅頭

條片唔係100%啱
正如我所講黃圈有佢價值 只不過好似大家錯咗方向
但值得反思係港人心態

同埋唔好將支共送中合理化

大師

參考吓鄒家成啦 冇用冇用 屌你老母

大難臨頭各自飛
齊上齊落is a joke

樓主係咪熱狗嚟

但係好多人心入面粒波已經搓到唔見咗

條片係就係好中point

不過現實係咁既態度講其實冇人聽得入耳不過我諗佢嬲到唔care有冇人聽得入耳

如果嗰個係伍公子...

唔好意思借個位

天主教：我們是中華民族的兒女

官方教材內容包括：

禱文：天父，謝謝你讓我成為中國人，我要學耶穌般熱愛國家民族，以表示對你的感謝，Amen

享受着同一文化，我們便是中華兒女

通識死咗 宗教都就死 再無人提早關注就連學生都死埋

個topic好唔掂
內容亦欠奉
希望topic 正面d

幫推

好在樓主你既用字夠＋VE

見過其他PO咁講即刻比人話放負/PR/失敗撚

香港人精神係咁

Sorly

彥霖文宣組員同個位議員
做咩唔出聲
食彥霖人血饅頭
出賣手足應如何處理

其實都可以係調返轉

食下黃店買下蘋果都叫抗爭
抗爭抗到柒下柒下咁

有得走仲唔走呀
仲同你班政治BB認真？

最大贏家係bno平權撚

一直都話黃色經濟圈係抗爭嘅副產品，但就成班撚話當係主線打，如果個勇武有連登a/c，一定又比人話係分化撚同5毛

香港人 報仇？不了食黃店好撚過

喂屌那星簽唔到嘅 打曬名同Email Send唔到出去

兄弟爬山
我今日食左黃店抗爭 你地呢？

哇屌好撚鍾意呀好撚鍾意
好鍾意就鍾意
mk革命加個撚字
唔怪得點解越來越少人堅持

咁佢又講得岩喎，你地有撚買過料？有撚連過咩，人地勇武係前線打緊果時，班撚樣出少句聲好過啦，又話咩唔撚夠力唔好掉 掉咗又話掉唔中係咪鬼，唔知以為指點果個係奧運掉遠冠軍，但係又唔出嚟幫手喎

而家變左叫勇武唔好同和理割
黃色就唔好割

事實就係從來都冇機會成功
最多引西方圍堵中共,中國變下一個北韓

和理膠就收皮啦，除咗遊行鳩叫之外，好似無野幫到手，唔知遲下集中營有冇得食黃店呢？

我都見到成班5我互含既畫面

又一隻知名五毛K.Bryant

多謝

追擊師

點睇翔p同思想家

根本成班人把口乜乜物物，有大陸哩有大陸抽新股又炒埋一份。

你同五毛關一樣弱智

又唔好收皮⋯ 每人都係持分者，就算遊行，捐錢，fb講句嬲好嬲，都係一份子⋯ 只係佢地唔知做乜鳩叫人唔好佢地蓆啫，痴乜撚野線呀佢地知唔知乜野係割蓆呀⋯

捱打時群龍無首係優點，因為分散無咁易被一舉殲滅。但係要進攻時群龍無首係大忌，因為唔係所有人都知道自己要做D乜。而家有好多小團體做緊野，特別係文宣，但係大部分無建立團體，Twitter靠自己一個咪得閒做下囉，最容易做既係幫襯黃圈。

班鳩叫口號撚當自己係吟遊詩人?鳩叫有加乘?
香港班7頭和理非睇下白羅斯班和理非點幫手做野啦,
在明斯克自由廣場，至少兩家媒體指到蒙面警察粗暴拘捕和平示威的婦女。獨立媒體 TUT.BY 拍攝到數名蒙面警大力拉扯一名女士的頭髮，其他示威者出手阻止，有人嘗試扯低蒙面警的頭套，由於群眾甚多且不放棄，終成功令數名蒙面警撤退。

不過一定有班撚樣話香港點同白羅斯,
人地黑警先開始冇耐, 會克制啲,
屌你老母,
咁你班和理膠諗下上年香港班黑警冇咁癲果時做緊啲乜?
圍撚著班狗嗌放人咋,
仲好意思大聲講香港人 報仇,
搶翻手足翻黎都做唔到, 仲學人講報仇
食黃店你地就叻

和理非漢奸偽黃維穩派

biden is coming

覺啊 你睇下依家 都係果句 心鳩淡 算撚數啦
革命？民主？

睇片啦和理非偽黃
永續坑爭長搵長有黃圈

上面po完

和理非當抗爭係一門生意

希望各位勿忘初心
盡自己能力做

講真 佢有冇咁易玩死真係唔知
隨時佢黑暗兵法成功咗都唔出奇
係得香港人先會咁自大以為輕易贏

推 反省下自己

因為有好多人停留左係「街頭抗爭有用，其他都是徒勞」既思想

我淨係知我哋唔做野習維尼就玩唔死自己

飲好多黃茶好多黃店
然後Twitter都唔開
幻想有人同佢地革命

迷失方向嘅，入黎睇睇

袁公話俾香港人聽應該點做先贏到

認真 香港人真係唔值得人幫 本質都係自私自私錫身既一群
最叻只係嗌口號 和理非抗爭 中共亦知道香港大部份人都係咁 無論再幾高壓 只有小部份勇武 只要不斷壓逼落去 清除左呢一小部份 香港自然天下太平
要踏出全民勇武 係香港根本唔會實行到
香港人太有錢同生活太舒適

每日要做任務呀

Ching 係咪掛住搵淫底處女搵到傻咗點解增加士氣會變咗做有問題

係事實 所以和理非要思想勇武咗先

睇嚟只係大家對吸毒嘅價值觀有唔同啫 真係一日唔死一日都有新聞

和理非割勇武？
和理非做咗咩？分紅海？
前線拉就拉 殺就殺
前線淨返幾條友 和理非又做咩？
食黃店當買咗贖罪券？
仲有人講重開選舉目標35+ 屌那媽
咩叫抗爭都未搞清楚

算啦 同佢拗都冇意思

五毛港豬揮手區

點樣去令到和理非有勇武既覺悟?
靠警暴 靠情感勒索 呢D野頭幾次可能會好有用 但越見得多就越覺平常 到最後會有種心態浮現就係大家都慣同認命中國式管治就係咁 一國兩制已名存實亡 咁用大陸個套黎睇香港 其實香港可能無想像中咁差添
香港就係咁撚悲哀
BTW 和理非寧願移民都唔會想係香港比人鳩拉坐幾碌啦

見到身邊的都dl左yuu
唔知講咩好

又唔係民不聊生，就期望全民思想勇武。力量唔夠，又成日水人出去送頭。連登仔真係離地到得啖笑

響呢度恥笑35+小心喎，好似響教會笑鳩耶蘇一樣，好易比人負皮死

你哋話好撚鍾意香港

笑撚左
你真係以為咁撚多人真係「好撚」鍾意香港
三秒就打到呢句出來架啦
唔好當真啦

笑下班condom仔好過

啲火燒唔到上佢哋身
就唔會識轉變

認真 有乜撚用

Same as you

我好撚鐘意香港
手足不是condom
今晚我又去食黃店先
Btw 咩叫三權分立

請善用起底功能
返去玩tesla啦

Twitter 堅持咗好耐！
不過見到啲日日圍爐9up吹水打卡嘅小朋友…有啲覺得好累…
真心覺得Twitter 戰線有用，but認真keep住做嘅可能冇3千個…

手足堅持呀

咁唔係點姐
槍都無支 你做人肉炸彈衝過去囉

唔駛咁悲觀 其實今次成果已經遠超之前十幾年社運總和

會堅持…兄弟爬上！
我唔點理其他同路人點做…總之目標一樣就得！

嗱 係你講㗎

個po好多人悲觀過我
理性討論下

因為有啲黃店真係好撚難食
走去俾錢食唔係抗爭係咩

已經日日食黃店 仲想點

唔好道德綁架

救世港豬啲frd？

喺熱門堅持到四個鐘 樓主老懷安慰

香港無可能獨善其身

呢啲就係取態兩極嘅港豬

因為共產黨係香港好成功用政權控制商家再控制人民
唔返工 住都無得你住 食都無得你食
香港咁物質主義 中共喺香港行哩套手法其實好成功

買野賺分用囉
但集團大藍店喎

而黃色經濟圈嘅原意就係想反打佢

香港人有着數就攞㗎啦

港豬咪港豬囉

得你地係真黃絲啦

我地全部係港豬五毛PR 得未

自己唔好放棄

笑撚死，個名好有喜感

屌 點解佢有三個正皮

緊係啦 實撐你
成功之後 成個世界幫你風光大葬添

哭𠹌咗 原來我玩膠玩出禍比人當係毛

但係宜家呢？

變撚咗互鬥怨婦

同支共一齊死

又贏

咩撚講唔得唔得，比方法
比建議，一味放負又玩顛覆恩想，唔撚work la
PR

而家得到國際高度關注，申出援手，美國又郁手對付中國，好多人的心態轉左，等運到既多過同佢博命

Ok

死撚晒啦 啲手足俾人拉又唔反抗 又唔幫拖

你睇下陸陸雞煲條傻西就知，成日同水門串龍門，好心啦，你咪又係賣死雞，有幾好食啊

if we die，all ccp die with us!!!

成日話自己赤子之心，食屎啦，扮大台預咗俾盲粉話分化，但我同佢合作過，扮野商家佬一個

由第一日開波已經要啦 個陣我一講比人狂屌

因為而家多左移民呢條路 所以個個都退守安全 只要唔好比人拉 唔好比人禁出境就得

「贖罪券」呢個詞彙本身翻譯唔太恰當 係大赦證明書

其實已經勝左，因為歷史會判手足無罪，世人睇返會覺得無罪就夠，我食黃店先了88

唔啱聽 blocked

我真係唔明黃色經濟圈嘅問題喺邊度？我之前睇到有個連登討論就係全罷工同黃色經濟圈做比較 結論係兩個都得喎

我覺得係缺乏左一個屬於黃色經濟圈嘅金融系統 但長遠來講盡量脫離中資係啱嘅

但我記得之前有睇過詳細嘅討論關於經濟圈同罷工 其實兩樣都有用 但覺得始終都係要有一班人做詳細啲嘅指導先得 唔係比較難做

巴打你咁講嗰12個因住做5毛

見個po開始冇人講就有一堆五毛湧入

我好撚鍾意香港其實仲有更精彩嘅下一句，就係：
我更撚鍾意自已。
That means 如果鍾意香港要鍾意到自我犧牲嘅程度，我敢講絕大部份人都WFC啦。

That’s fact

堅持係最緊要 娛樂唔係問題 玩十個鐘比一個嬲都好過乜都唔做

原來偽黃既所謂黃色經濟圈係奴役手足
做工時長低技術無野學既廉價奴工

我都好鍾意香港
但自從柒娥當政 情況就愈嚟愈離譜
佢只係西環走狗，根本無能力做特首
西環集團成員都唔係，只係好使好用嘅奴才
從未站在香港人立場說過半句好話，一味譴責 再譴責
每次都疾言厲色，西口西面，十足養起晒全個香港咁款！

黃圈根本唔洗幫手足

其實係一個團結象徵

邊間仲更擺文宣我都優先食架喎

到依家你都唔明 堅持又點？
有無睇前線條片

唔怪得手足死得咁快 就係有你呢啲毒瘤

黃圈唔幫手足咁個黃圈仲做黎托呀

團結象徵有乜嘢用？同買份報紙就當抗爭一鳩樣

你先係最大毒瘤
玩分化 鬥黃
訓醒未呀！！！

所以共同意志嘅人都應該撐

兄弟爬山各自努力

文宣係抗爭重要部份
已經冇得整街嘅連儂牆

師兄你為抗爭做左d咩？
反正估你都係淨係識屌啲議員同和理非啲分化撚啦！！

有種你自己開黃店 自己搞社團 唔好係連登9叫

唔幫手足嘅黃店 淨係表明立場自己係黃
但係對場運動冇任何貢獻
你俾佢賺嘅錢唔會流返落去手足嗰度
咁本質上你同食間藍店有咩分別？

你試吓tg咁講，成堆人屌到上天花板

唔係鬥唔鬥黃 講緊係根本嘅問題
黃圈做出嚟嘅原意唔係要幫手足㗎咩？
幾時變咗淨係用嚟團結？
講起黃店相信你都有睇過yellowpenrice
如果佢去到一間黃店問到佢哋對場運動有啲咩貢獻嘅時候 黃店話我哋淨係喺度貼文宣㗎咋冇幫過啲手足 你覺得點
點解集集yellowpenrice都要問黃店對場運動有啲咩貢獻
根本要實質貢獻俾場運動先係黃店存在嘅意義

仲有你話唔好鬥黃 你睇清楚你講咗啲咩先

“邊間仲更擺文宣我都優先食架喎”

點解淨係擺文宣先優先去食？而唔係擺唔擺文宣都要去食？唔係唔鬥黃咩？

你本身呢個講法都係有鬥黃嘅意思喺入面 叫人唔好分化鬥黃？邊個先要醒？

唔團結點抗爭呀？？？
點解特突咁急立國安法
點解一立國安法啲餐廳文宣消失哂
個運動直頭好似死左咁

記唔記得之前有疫情
啲藍店拍烏蠅 黃店排長龍
就唔記得果時啲狗官成日出口術批評黃色經濟圈

所有暴政都驚人民團結
你唔搵地方連結啲人 咁點團結 唔團結點抗爭
當初點解會有人敢勇武呀
因為大家遊行好多人 好團結呀 佢地想保護大家先勇武呀

每個共同理念嘅人係呢場運動都要搵自己崗位
你想啲黃店點樣幫手足
有冇諗過有啲黃店可能想做唔敢做
表態對佢地黎講已經好需要勇氣
(當然唔計食啲人血饅頭果啲啦）
黃都分深黃淺黃啦
咁淺黃你唔當佢手足你唔係分化係咩？

你咁叻你咪組織下啲黃店囉！！！
唔好玩分化！！

首先食左有捐錢有統籌抗爭運動果啲先，
跟住係有文宣有活動果啲有罷工有遊行果啲，
之前再幫襯黃藍地圖果啲，
我個人好支持黃色經濟圈，就算貴啲我都會撐！！

偽黃果啲天誅地滅

我都支持黃圈 但係我認為更重要係分返條界線出嚟只要有幫手足 你幫多幫少都冇所謂 前提係真係要幫

你一開始話黃店唔使幫手足 但係又話要食咗有捐錢嗰啲先 啫係點？

講得唔好啫

我意思係唔一定要幫手足先叫黃店

我收回"黃圈根本唔洗幫手足"

更正為"唔一定要幫手足先叫黃店"

有共同理念的人 一齊走落去！！

又係呢d放負pr
D技倆永遠都係呢個唔得果樣無用
係啊twitter無用,蓬佩奧所羅門有無出聲啊？
最撚憎呢d冷處理抗爭嘅人
放負最叻最好成件事無人理國際線死晒嗎

唉

一早收左皮啦
好多人不願承認🤷‍♀️

Up

總之唔啱聽就係pr
事實係冇用喎
美國話制裁講撚咗幾耐
好啦最近終於有啦
咁林鄭d高官跪撚咗未呀？
日日繼續屌鳩你亂港咋
有撚幫助咩

成日以為外國係正義聯盟會無條件香港d人都智鳩障
佢地會幫係因為共同敵人想中國收皮
唔係話你twitter講幾句就會影響人地國策/對中國方針
醒少少啦 仲以為自己好撚有用

你係咪分化呀
總知黃店就一定撐
Twitter 戰線一定做
手足被拉一定嬲
口號一定叫

堅持呀各位

巴打你係咪分化呀
我地每日twitter 國際戰線
食黃店抗爭
網上直播口號光復香港 時代革命 香港人報仇
手足被拉就比嬲 儲到筆錢就海外抗爭己幫到手足
我地香港人無得再輸啦
兄弟爬山 不分化不割蓆

十月一號又要到了 各位

再高呼一次 光復香港 時代革命

我到今日都仲堅持緊

博盡無悔

真 抽水都變五毛 一係就PR公司 好尷尬

星期六解禁個日咪和你shop囉，
不過人地真係shopping買野咁解

靠港豬收皮啦

最近blk左好多煩黃

成堆以為自己做緊野自我感覺良好 但連局勢都未清楚

手足記住食黃店 撐記黃色經濟圈我地就贏
同埋要支持龍門 好黃好黃架 特登著住西裝入poly煮飯

手足不是condom
香港人 報仇

佢地永遠答唔到你，因為唔敢面對現實，由舊年6月，班連燈仔以為自己好叻打倒惡法，實際係支那被老美歐洲逼先借機讓步，支那利用你班友都仲可以覺得自己功勞，之後搞出肺炎令到全球經濟死哂再搞國安法，而家既所謂制裁真係覺得支那會驚同跪，咪on9啦，777同比卡超都係狗一隻咋

有無諗過所謂大部分同路人係無你地想像中咁鐘意香港

食黃店抗爭左嫁啦 仲想點
最緊要買工藝品 人地屌議員 講句唔好分化！
又贏！

仲要買黃色月餅

呢個post針針見血

有啲人就淨係識得批評
少少有建設性嘅說話都講唔到出嚟

咩革命
邊度有革命
有革命過咩

海外抗爭
香港人報仇
今生只嫁前線巴
手足不是condom
五大訴求 缺一不可

自己香港自己救